一次過食咗好多包芥辣味紫菜，依加個嘴無咗味覺

點算
啱啱食飯嗰陣啲野食都無咩味咁
幾時先會好返

有無人救我

下世唔好食咁多啦

我都試過
但係其他人又唔會

你幾耐先好返

食返d紫菜味芥辣

濛

一兩日
我同其他人講佢哋當我鳩up
終於見到同伴

試過懶型一個人一次過隊哂包家庭裝wasabi青豆
食完辣到條脷麻痺，食乜撚都無味道
好撚記得食出前一丁以為自己無落味粉麻油
足足個幾兩個月果個麻痺感先消失
之後先開始漸漸有返味覺

我都試過食得多 之後食唔到味 要隔一日先冇事

我仲以為無乜人會試過
我今日第一日
希望聽朝瞓醒會好返

咁耐
你嗰陣有無驚一世都好唔返

咁快

食多包試下自己是咪真係冇左味覺

有

比你搞到我都好想食

我依加都想食

認真答你.味覺細胞死左唔會再生.所以老人味覺變左.
下世記得唔好亂食野啦

食左你

唔好嚇我啦ching

我食紫菜你食我

我係叉燒你係飯

咁點解有啲人可以食到更辣？